# ApisProject Backend

# configurar variables de entorno en Heroku

heroku config <!--  ver variables de entorno -->
heroku config:set MONGODB_CNN="" <!--  agregar variable de entorno -->
heroku config:unset MONGODB_CNN <!--  para borrarlo -->

heroku logs -n 100 <!-- Ver el numero de logs, los ultimos 100 -->
heroku logs -n 100 --tail <!-- Ver el numero de logs, los ultimos 100 en tiempo real-->
